[開定先]屌 又話罷工嘅

港鐵好多人返工

說好的罷工呢

經過今日 殺警都唔係問題 ！

又話好嬲 10.2三罷

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

等咗三架都未上到港鐵 好多人返工

push

我要被罷工！